孖媽咪外遊 超蓮Pink Lady look潮踎大阪

近年積極拓展個人事業嘅賭王何鴻燊三房千金何超蓮，除咗顧住盤生意，又會做吓義工行善，亦有踏足時裝同潮流界，可謂百足咁多爪。
不過，超人都要唞吓氣，所以超蓮終於放假去旅行，佢仲貼相上Instagram同大家開心share，着到一身粉紅色衫嘅佢喺日本街頭大擺甫士影相留念，兼打埋卡透露自己喺大阪。
今次係同媽咪陳婉珍及朋友同行嘅超蓮，除咗貼出唔少靚相外，亦喺限時動態度post咗好多美食相，除咗有軟綿綿蛋包飯、唔少係蛋類食品外，仲見佢食季節食品添。食咁多好嘢，但超蓮似乎都唔夠，事關佢同行嘅朋友，就貼咗超蓮望住櫥窗中啲甜品模型擘大口得個窿嘅相，睇嚟超蓮下個目標，應該就係甜品喇！

真係好...又飛

真靚點著都靚

以為pink lin

咁都可以係新聞？

好似d新移民著到周身潮牌po ig嘅圖咁

支那妹咁

想屌

明明個樣都唔差，又好過哂4太d女，但係佢就搞到自己支那人咁

核凸支那style

好似係病房走出黎d產婦...

有錢女唔飛，唔通成日困係香港咩

今次有無人敢改圖？

有錢女尼講佢都算bad taste

大陸妹又係好鍾意成身粉紅色

好柒

成日群埋d支那妹 連品味都嚴重有問題

我屌

咁佢真係pink lin

明明係聖心妹嚟，應該扮吓偽abc咁先係ga ma，好扮唔扮走去扮支那妹

佢算好taste喎，會著下gucci fendi嗰啲，唔會扮啲濕鳩日系look

依你邏輯廣東道嗰班大媽咪最有品味？

全身同色運動裝幾乎係支那女人既特色衣著

超蓮咁好基因都要沾污自己

好似以前咁咪幾好